黑警：警察被暴力示威者襲擊受傷

比蚊咬用無比滴
濕疹就用愛膚堅啦屌你

聽日去沙田

黑警死全家

比memo紙界到流血 ？ 警察係豆腐造架？

Mk妹𠝹手都深撚過佢

Rip
祝早日離開人世